旺角東有廢老搞手足

呢條垃圾以為自己好正義捉手足跨欄
認撚住佢

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

Sogo 減價